香港應免費大專教育，還要給津貼俾學生！

其實政府應該要免費大專教育，兼派津貼俾大專生，其實大專教育有淘汰制，只有不足兩成學士升讀碩士，不足一成碩士學生升讀博士。 政府應該派津貼 每一個毅進仔:500HKD/日 每一個副學位學生:1000HKD/日 每一個學士學生:1500HKD/日 每一個碩士學生:3000HKD/日 每一個博士學生:5000HKD/日

香港既高等教育比晒大陸人讀

佢哋喺吾喺唔使返工？

還掂d錢唔用都係拎去起明日大愚架啦

呢樣在政策上好大變動
要資訊公眾

使唔使返工？

首先要定義“香港人”

宜家讀PhD 免學費嗰個津貼都有啱啱一路讀書讀夠7年嘅支那人攞緊

香港人支持反主，拒絕中共，提倡自由。

香港的大專只给福利俾港人。

樓豬弱智仔讀asso